頭先去h&m 買衫褲....

我今日心血來朝 左揀右㨂 都搵唔到岩自己size既衫褲 最後聽連登講不如去童裝部睇下有無我size啦 於是就去左h&m 童裝部 去到果到竟然真係搵到岩我size既衫褲 我就好開心揀好晒去賣單啦 點知賣單遇正一個好高既男同事....佢就幫我將衫褲放落袋啦.....就係佢幫我摺衫褲果一刻
佢既表情由 -＞ -> -＞
屌佢老尾 佢係到笑9我啊 我當堂柒到想搵窿捐
於是我就急急腳賣單走人 走果陣 果位男同事仲要笑笑口咁講多謝幫襯

我知我係矮撚 女又溝唔到 但買衫褲都要比人笑 唔洗咁啊嘛

樓主小人症？

又幾好笑

2/10

利申真人真事

我既身高確實同小朋友身型差唔多

咁確係幾老尷嘅

幾高

答到口臭 每答一次 個心都好似比刀捅咁

161

CHING幾歲 返緊咩

18

返咩 唔講了 驚自爆

睇過 又真係幾型

讀緊書定做野

讀緊書 得閒番下partime咁

161算中上

鈴木一五郎都唔驚俾人笑
樓主更加唔洗驚啦

係 我164 讀書個陣已經比人叫高佬

可能識樓主

你認真? 164高佬 你係咪小學果陣比人咁嗌呀

你邊位？

好想知樓主買咩款

起左樓主底
發現差唔多個個post都講身高